唔好自己輸唔起就九唔搭八話人地黑哨

唔理有意定無意 只要手掂到波姐係手球 呢條球例係下一年先開始 而家仲未 所以唔適用琴晚鏝vs熱刺場波 人地隻手已經貼住身 咁努力縮緊 都叫手球 你地要人地手放係邊？不如兩隻手斬晒算啦 而且重點係當時VAR比球證睇d角度睇唔到有掂到手 判入波有效有咩問題？主場都比人入左三粒 輸都係抵 咩都話人地黑哨 真心笑左